[1q]求秒，為何表白要在明天才能說？

為何表白要在明天才能說？

五頁開估

希望在明天

呢個答案幾好，可惜用唔到起呢條到

有咩野留返拜山先講

我同你啊媽洞房

天地為證，日月為鑑
日月
明

已經有人答左

高質過樓主

因為'明天我要嫁給你啦'